人無裝備下暴露係太空究竟會點？

Google過下，有啲話會爆炸，有啲話會慢慢窒息死亡，NASA官網解釋過話，如果你呼吸嘅話，暴露太空半分鐘左右不太可能造成永久性傷害，人體也不會爆炸，亦都唔會凍死，也不會馬上失去知覺

你睇馬沙之反擊

女主角 跌出阿ms 都唔死得

太空邊個位先
到到唔同

有邊個位？

我睇某套西片，唔記得左名，打開左個面罩，即刻紫左，隔左陣就飛血出黎

就太空站啦

近地球表面or行星表面已經唔同
一近有重力拍住個到就唔係真空咁濟
有氣體係個邊都唔出奇
仲要睇你近邊
金星咁表面有sulphuric acid 就已經唔使玩
利申天文系

唔使玩即係點？秒間死亡？

強酸雲你吸入去咪呼吸道受損

唔呼吸嘅話死因都係來自窒息或者壓力！或者太陽輻射？鳩估

好似係會抽乾水，結冰。

我諗窒息居多

都幾合理，太空冇氧
No game no life

絕對零度

唔窒息都分分鐘曬死左，咁強紫外線